其實咁努力讀書，為咗啲咩？

畢業，出黎打份牛工
供一世，死

錢

讀完都唔代表搵到

唔係話搵到 係多啲選擇比你簡咁解 每樣野做得叻都搵到錢

大個啲你就明

其實做人，又為咗啲咩呢

好玩咪讀
唔好玩咪唔讀

讀書係為左追求知識 加深對世界既認識 發掘世界既真理 講到呢到我又急不及待去溫書了

吾生也有涯，而知也无涯。以有涯随无涯，殆已！

我淨係知你條仆街用簡體字,殆已!

Copy睇唔到sorry
記得以前學過

用自己生命幫有錢佬打工 幫佢地搵錢

OK知錯能改

讀書其實都係為左張沙紙,令自己可以做到既工種增加

你地班垃圾太睇少讀書呢回事 根本唔明學習既可貴之處 只有庸人先會將讀書同打工混為一談

其實誠仔咁多錢，我幫佢換到一千萬對佢黎講都冇分別
點解要咁

交配,繁衍下一代

啱 做人嘅意義就係活著

搵份好工囉
香港啲大學生入到u咁hea
只要你入到u都繼續努力讀 grad job 最基本都20k啦
我intern都搵到呢個價

為咗去想去嘅大學exchange
之後就唔知喇

升中四了